sagiri >>>>>>桐乃

有茅人同意

agger

岩呀

冇

Suguha >>>>> wfc

妹妹黎講直葉一定係最正

啱

駁唔到

Sagiri >>>>>>直葉>>桐乃
俾到盡

agger ching
不過無人記得美柑

Sagiri

直葉一開聲就諗起桐奶

比企谷小町

sagiri>>>>>all

都係好女仔黎

Ho ball

訓醒未？